<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>巴以冲突</title>
    <link>https://example.org/</link>
    <description>Recent content on 巴以冲突</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Dec 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://example.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>巴以冲突</title>
      <link>https://example.org/posts/%E5%B7%B4%E4%BB%A5%E5%86%B2%E7%AA%81/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/%E5%B7%B4%E4%BB%A5%E5%86%B2%E7%AA%81/</guid>
      <description>【巴以冲突第70天】联合国对以方宣布重新开放凯雷姆沙洛姆口岸表示欢迎 以色列内阁今天批准了一项“临时措施”，允许人道援助物资通过以色列与加沙地带接壤的凯雷姆沙洛姆口岸进入加沙。联合国秘书长发言人杜加里克（Stéphane Dujarric）对此表示欢迎。&#xA;哈马斯于10月7日对以色列发动了恐怖袭击，随后以色列军队全面围困并入侵加沙，导致加沙地区遭到严重摧毁，而在这一切发生之前，凯雷姆沙洛姆口岸是货物进入加沙地带的主要通道。&#xA;到目前为止，有限的人道主义援助物资只能通过加沙与埃及接壤的拉法口岸进入加沙，但该口岸在功能设计上主要用于人员过境，而且援助卡车一直在凯雷姆沙洛姆口岸接受检查，这导致救生物资的运送路线既复杂又耗时。 据报道，一旦细节敲定，运送人道援助物资的卡车将被允许在凯雷姆沙洛姆口岸加沙地带一侧卸货，无需返回拉法口岸。 杜加里克说：“这一协议的快速执行将增加进入加沙的援助数量。”&#xA;人道协调厅：卫生系统不堪重负 连日来，暴雨造成加沙大部分地区被洪水淹没，令本就骇人听闻的人类苦难雪上加霜。 联合国人道主义事务协调厅指出，加沙北部贾巴利亚的阿瓦达医院（Al Awda）附近也发生了冲突，导致约250名医生、病人及其家属被困。 近东救济工程处在加沙中部和南部设立了22个卫生中心，目前有8个仍在运作，近东救济工程处继续通过97个医疗队为收容所中的境内流离失所者提供医疗服务。 每个医疗队仅由一到两名医生和一名护士组成，大约591名卫生工作者在卫生中心和收容所为约1.2万名病人提供了支持。&#xA;近东救济工程处：收容设施严重人满为患 联合国近东巴勒斯坦难民救济和工程处今天报告称，近130万流离失所者在155个近东救济工程处的设施中避难。 在加沙中部和南部的近东救济工程处设施和收容所中，境内流离失所者平均人数为12387人，是其收容能力的四倍多。 互联网服务在周四中断数小时后得以恢复，这严重影响了紧急救援人员的工作能力，并切断了数十万人的重要通信路线。&#xA;秘书长发言人：冲突影响波及红海 在纽约总部举行的午间例行记者会上，杜加里克在回答记者有关航运巨头马士基宣布暂停旗下船只驶经红海的提问时表示，这一决定是可以理解的。 胡塞武装控制着也门大部分地区，包括红海沿岸，该组织誓言要在关键航道上袭击前往以色列的船只，以支持哈马斯。马士基在一份声明中表示，这些袭击令人震惊，对海员构成了重大威胁。 据报道，就在今天，两艘船只在红海曼德海峡遭到袭击，一艘被无人机击中，另一艘被导弹击中。 [视频来源](https://www.un.org/)是联合国系统的一部分。除联合国外，联合国系统还包括许多基金、方案、专门机构和其他组织。联合国与联合国系统的其他实体协同工作，共同实现《联合国宪章》所载的使命。自宪章制定以来，联合国受命不断开拓创立之时未曾设想的新工作领域。联合国设定目标，努力建设一个更加可持续发展的世界。各会员国也达成一致，采取集体行动以减缓气候变化。人类面对的问题日益复杂，联合国的工作领域也随之拓展。&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://example.org/posts/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/1/</guid>
      <description>title:&amp;lsquo;hugo&amp;rsquo;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
